Rubberband真係茅得輸

阿波蘿

小涼伴

休眠

Simplelovesong

心照一生

首首都咁正

可惜唔紅

寂寞島嶼

tears

山河故人

easy

坦白

全部都好正

垃圾mr.反而紅

用第二個角度睇
rb同mr.同時間出名,去到而家企係道嘅都仲係rb

挾持呢

D歌正到不得了 呢度三隻歌

心照一生真係好撚好聽
其實首首都好好聽

Agger 呢度唱心照一生好正呀

你地問咗19moment未
無盡

Rubbishband

零到聖誕
陪著你走
發現號
爭開眼